近來睇直播睇到 data 倒水咁倒 , 15gb plan 都幾日玩完

有無啲飛機卡有真正嘅唔限速無限 data ?

已標記會員資料:
若然屬實
#25468

19:43 15/08/2019